★J慧中時間又到了！(177)

Lm

老貓rip

巨乳family?

［突發］尖東超過200人聚集

is U

執手尾呀老貓

震到崩潰

cp會否暴斃？

終於執哂老貓啲手尾

聽到老貓rip 嘅反應？

偉大

老貓星期日有咩玩

老貓份人冇咩責任感，成日都係咁

嗱，老貓睇吓人哋71歲都work

老貓早晨

老貓支肺rip

maybe 老貓嚟

瑪麗醫院照腸鏡男子控訴女護士 窺私處後說「咁細嘅」

老貓點睇？

返工血淚史｜來回塞車五個鐘 工程師跑步返工兩年 觀塘跑返上環當練馬拉松：見人塞紅隧最爽

老貓點睇？

iPhone更新失敗求救無解，台灣PTT iOS 10年板主怒辭投入安卓陣營

老貓有J圖，冇伏

太瘋狂了，連體瑜伽褲也敢穿上街，造型太前衛，一般人駕馭不了

老貓搞屎渠最熟手，應該搵佢去

[突發] 銅鑼灣爆屎渠 屎水浸滿時代廣場 直流到波斯富街

覺唔覺住公屋嘅人好撚肉酸

老貓is u？

老貓RIP

12點唔見人，confirm rip

約咗C煙下面等

100%

老貓真身

仲未見老貓, 可以啟動<<老貓治喪委員會>> , 俾帛金跟隊

藝進星101

似vicf

cold to die

4隻

die soon

老貓點睇坐飛機要簽1支說明書?

國泰航空旅遊史同意書中國包含台灣 民航局要求改正

User_
奶波XX
鳩硬X
三X貓

4獸出境 模擬gif

我哋係rich呀~~~點解～～～～

老貓見係你先益你

聖士提反妹妹低胸紅色摟屌裙，橋晒高踭鞋。好想瘋狂奶佢隻腳

瓜左之後

去到投胎區

孟婆：你哋係 Rich 魂，All need to 支那再重生

(兆專打靶jpg)

老貓必定

好似有少少fever

Agree, J到虛脫

支那人中支肺very 合理
RIP soon

偷走的後果, 黑狗搵緊U

X2

澳門：首批疫苗最快月底運抵 市民可選擇接種哪種疫苗 費用不少於500元

老貓點睇澳門人有得簡，香港人無

GIF定係JPG?

澳門日日嬴

我係澳門人呀～Hi~~

不想死 果張

×3

咪痴線啦老貓

RAP soon

瑪麗醫院照腸鏡男子控訴女護士 窺私處後說「咁細嘅」

老貓u 告人

//經該委員會深入調查後，發現雙方陳述事件經過的細節存在爭議，包括醫護人員數目、衣着、檢查過程及檢查後的安排，基於投訴缺乏實質證據，平機會已終止有關調查。//

似，支鬼老貓最鍾意老作，match個報導

老貓冬至去邊

day day same

又有人J起了

庾慧玲又幾正，日本風咁

New staff
琴日咪post 過

all ur staff

夜晚沈左

老貓聖誕節打算去邊？

仇B新圖

老貓冬至食咩
繼續係屋企內循環定落街邊睇bus 邊食糯米卷

xvideo

咪搞彎埋, U black gas stone

科技管理＝it?

老貓最鍾意邊條巴士線?

老貓冇俾錢 subscribe 嘅話應該 safe

d IT dog 日日捐枱底check cable

佢拍左片

老貓幾時開始love bus

★J慧中時間又到了！(176）

#744 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

no love

only 巨 love

有字版本已被youtube bam左

The blouses in Hollister come in six sizes: Extra small, small, medium, large, extra large and extra extra large. Its Chinese come in many sizes. These beige chinos are the wrong size. They aren't my size. They aren't my cousin's size either. This oair of beige chinos is a size thirty five. Do you have them in a size thirty one? I take size thirty one in chinos whereas my cousin wears a size thirty three. However, I would like to try a size thirty one pair and a size thirty three on for size. If both pairs aren't my size, can they be cut to size? If not, I'll need to get them cut to size somewhere else. What is your size? What size dress does your cousin take? What size t-shirt is your brother? I wanna try this puffer jacket in a larger size. Do you have it in a bigger size because I think it's one size or two sizes too small? I need a larger size. My brother has tried it on and it's the right size. This branch doesn't have the swim shorts or swim trunks or swimming trunks in my size so I'll have to visit another branch. My friend Scarlett is a size six in dresses and a small size in blouses. She takes a size seven in shoes including sneakers (trainers), flats and high heels while I generally wear a size nine. A notice in the shop says "If you spend over five hundred dollars in a single transaction, you get a pocket-size mirror as a free gift." I'm gonna make Scarlett a gift of a pair of mom shorts, a sky blue skirts, a white quilted jacket, a pair of high-heeled shoes and a beige sweater (a beige jumper) along with the pocket-sized mirror.

想知月光族其實有咩咁多野買??

老貓每個月洗費幾多

全球最凍城市零下48度終停課 俄羅斯學童沒回家被目擊在雪地玩耍

老貓u cc 人哋小朋友-48度都出去玩，你18度就叫coold幾禁虧

u are fake 蓋

真蓋已成厲鬼，終日變隱形人狀態 smell g feet

Me係咪fake?

又絲襪，又殘體字，似支鬼老貓多啲

似

老貓經常賊喊捉賊

may be

My feet very cold

小心老貓話嚟幫你奶返暖

wear絲

印度神童預言

老貓 rip

預言咗老貓會rip

老貓過唔到冬至，RIP

岩岩睇下個bcc錢包，由8月中萬4銀，升到家下3萬蚊過夜，老貓要唔要我送U聖誕禮物？

完全冇回暖跡象，加上武漢肺炎，老貓真係唔知捱到幾耐，very 擔心

公海post有講31號廣州預測只有1度，香港分分鐘都只係5，6度，老貓睇唔到2021年第一個日出，RIP

冇事啦，老貓尋晚被人搵返啦

岩岩有個支那舊同事打黎講辭職唔做，問我過年會唔會上去玩，我講支境都未通關，玩條毛。
問佢點解唔撈，佢講今年抄支股賺左成球

【慎入有圖）強國女自慰時「插錯窿」 近10厘米膠棒尿道直入刺穿膀胱

好彩老貓唔會插錯窿

今日廣東大停電，老貓係陸豐上唔到網休息一天

無電開唔到暖氣，老貓咪cold RIP

老貓不願面對

【厲害了我的國】慘！弱智母女都遭性侵、女兒還懷孕 全鎮男子都被查DNA

老貓行事要小心啲

原來Koss喺納指上市, 而家2.X美金一股, 代號係KOSS, 得閒研究吓佢嘅業績先

老貓點睇

終審法院裁定民主派就《緊急法》及《反蒙面法》司法覆核終極敗訴！

工聯會要求停飛英國來港航班

老貓未上水，可能rip咗鳥

似乎仲掛住C煙

cold

want die

真係想落去陪C煙

C煙就快回魂

4 Mon

老貓開始有自殺傾向

2012年都咁迷信，只想拜神rich，唔怪得一世窮

老貓做冬食咩

凍既糯米卷，老貓話應節

印度神童x劉伯溫

=rich終極一die

all lihkg son believe 印度神童

都話一萬二三千比人改走左個千

老貓當年睇完葉問時哭撚晒地說
我要做中國人

睇過星矢都知，眾神必滅人類

Is you
you直頭想落埋去陪佢

y老貓做冬都要負評我，在欺凌網友嗎？

poor need die

原來之前個大肚露宿者個胎係男仔

C煙突然瓜咗，對老貓造成極大打擊

係咪道姑黎？

老貓仲paln定聖誕去同cin free hug， 打擊太大

話咗老貓有精神病

YES

要搵定條防止自殺熱線比佢

HK僱主=大慈善家

張建宗：希望僱主與員工分享資助 「患難見真情」

老貓今日都出去CALL G會唔會唔老黎？

Me 都想腦細派返果5萬4比我

老貓: 冬大過年, 今日一定要call

I thoroughly recommend reading "Tortoises and Turtles" in your own time. It's a fascinating guide to tortoises and turtles written by Eleanor Dion, Eleanor Aguilera, Tito Jones, James Riley, Christina Johansson, Scarlett Ferguson, Tiera Jones, Dua Skovbye, Selena Lipa, Zooey Gomez, Joseph Deschanel, Zooey Gordon-Levitt, Chloe Lavigne, Avril Grace Moretz, Leonard da Vinci, Leonardo Bernstein, Jeremy Bernstein, Isaac DiCaprio, Seven-Eleven and the property developer.

老貓一世留係大灣區 中晒 老 低學歷 支那出世

移民台灣審查趨嚴格 台移民公司：非港生年長港人入籍難

EC

假EC

WHY

xmas yau b

G

不如畀 64億我, 等我患難見真情分畀大家

張建宗 真係弱智㗎喎

老貓點睇法國殺人犯黎左香港？

HK=DANGEROUS

何文田都有個播毒犯

男大生傳170張「蘿莉」不雅照 遭FBI通報結局出爐

好彩老貓唔好呢味

有無巴打今晚去叫雞做冬

老貓, your staff

CP好似棵樹

老貓 u 偷bra

似

精on face

扮 under 18

老貓今晚想食乜，4獸買畀你

以為no褲

似 蓋

石丸僱用，用來kill 4 mon

老貓同唔同我玩GTA Online，最近更新出咗潛艇

why u want 4 mon die, so evil

雪雪聲

pc 打柴

只剩下BT software用

去明愛申請Free PC用，無最新既硬件就同記者投訴

你要唔要新PC，我帶你去高登揀

老貓想唔想搣佢？

老貓只想去好景買4仔

The shop gives you a discount if you buy two blouses. It also offers you a twenty percent discount if you purchase three pairs of jeans. It also gives you a discount of thirty percent if you buy more than two puffer jackets. It gives a forty five percent discount on all white quilted jackets until the end of the week. It offers a discount of up to thirty five percent on the beige sweaters (the beige jumpers). There's a forty percent discount on all leather jackets. There's also a fifty percent discount on the gray sweaters (the gray jumpers) until the end of next month. There's a discount of up to ten percent on the blue jumpers (the blue pinafores). There's a discount of twenty percent on all mom shorts as well until the end of the week. Students receive a discount of twenty five percent on all V-neck t-shirts. The price of these V-neck t-shirts without discount is around four hundred dollars. The price with discount is only three hundred and twenty dollars. The discount applies to only students. Hollister is offering a ten percent discount on all mom shirts for women. The price without discount is around eight hundred dollars. The price with discount is six hundred dollars. Zara is also giving discounts of fifty percent on puffer jackets and leather coats for men and women. The prices without discounts are one thousand dollars. The prices with discounts are only around eight hundred dollars. I bought a pair of high heels for my cousin at a big discount. She purchased a pink blouse at a huge discount too.

兩邊一齊搣

唔怪之得死機

又唔見我hang機？

WHY USE WIN10

老貓點睇港府禁英航arrive?

比特狂潮｜Musk對Tesla資產負債表轉換成Bitcoin感興趣！Saylor分享投資秘笈

老貓點睇MUSK都要買btc?

被逼

none can go UK

he is 老千

沾污真正科學家tesla個名

行過diskclean

then 瓜左

why 偽東京 health day day 升

Tesla生評其實都唔太好，晚年吹水呃人投資，最後死左係酒店連租都無錢俾，好多所謂發明都係俾人吹大左

1478就快back home了

愛迪生 才是老千

懂rich才會贏

rich=地球毒瘤

所以眾神今次決定滅rich dna

用Linux

仲差好遠喎

因為窮既死左都無人知， 除左我地呢班好朋友外，no one care u alive or not

幾千年來人類poor的怨靈 終於集合一齊，用強大精神力量在2021殺滅所有rich

印度神童：木星與土星將在12月20日完全相合，且持續到2021年3月31日

還錢啦

用戶問題

In ur dream

咩料 而家BIN返2020年1月既野都比人話五毛分化

余若薇：法庭未來或有不公義判決，大眾千萬不要辱罵法官、檢控官或律師、或燒法院等地方

老貓effect

分化又講唔上，但講返轉頭又邊個會有水晶球預知有國安法、法治崩壞得咁快…

老貓準備吃做冬飯未？

糯米卷

老貓點睇??
PURE?? TRUE??

無恥渣男竟為「500元臺幣清潔費」下藥賣女友 她黑夜中摸到頭髮崩潰

老貓點睇

老貓點睇馬雲被支共抄家？

老貓嘅話多數「力不從心」

老貓點睇而家根本大把人出街，人頭湧湧
百貨公司好多人買禮物
係得你匿埋喺屋企

老貓喺隔離病房，出唔到去

醫院做冬好似都可以食多個橙嘅？

老貓今晚有冇開夜期失禁post?

似
老貓 IS 病夫

老貓J緊 ??
IS PURE IS TRUE ??

老貓呢個post啲女好大波，冇老點

【附IG】本土Double May - 不定期更新

I bought a blouse at a big discount.

夜

老貓又開膠post

★三成"剛需力"？】有調查顯示近七成四市民已置業！

已負皮老貓

★美股跌到溶斷集氣區！

+1
Need

x2

色情網巴

飛鳥is evil

不停鼓勵出街

want 永續virus?

老貓做冬食乜？

老貓 no fear，你本身就已經支籍，所以對你嚟講唔係刑罰

老貓點睇馬雲o甘講? 係咪影射U係支共?

老貓點睇Lihkg出通告? 騙徒係咪U?

【警告】管理團隊最近收到數宗會員舉報，指有騙徒私下聯絡留下聯絡方式之會員，冒充「樓主」身份並要求進行交易，然後在收款後失去聯絡。我們在此呼籲會員提高警覺，切勿輕易留下個人聯絡方法，並務必對未知聯絡人進行身份確認。

老貓點睇食完個做冬飯, btc就大跌?

viu.tv 有o的節目睇唔到, 清理o左buffer都唔得

#82

武漢肺炎︱變種病毒傳播率勁升75% 專家：或經由貓等動物宿主演變

話咗係老貓播毒

老貓又累街坊

點睇鱷魚返左香港玩命

老貓今晚飽唔飽

佢諗住加拿大籍頂得住啩？ 除咗美國籍，全部保唔住

is long cat

not me

your TV is now hacked

電腦not 電視機

老貓 chill rip

西雅圖，立法允許搶劫：因貧窮而搶劫、攻擊、盜竊可以免罪

老貓fatfatla

好多人搵老貓老母

★美股跌到溶斷集氣區！

原來泡泡MART已經九十幾蚊 CLS

老貓打壞一個，邊有力搶劫，打J就得

天氣冇回暖勢頭，老貓隨時凍rip

老貓very lamp

支鬼電視機有後門，老貓die soon

Test

老貓會被消失

good

老貓有女睇，冇伏，快

馬場富美加武肺停工一個月 回勇晒咪送舊迎新

港共飛行服務隊列入實體清單 睇幾時跌落嚟

美公布「軍方終端用戶」清單 列出103間中俄公司

【Now新聞台】美國商務部發布新清單，列出103間與軍方有關連的中國與俄羅斯公司，這些公司將被限制購買美國商品和技術。

美國商務部宣布，工業和安全局修訂出口管制條例，將103間中俄公司列入新增的一個「軍方終端用戶」清單，當中58間是中國公司，包括中國航空工業屬下的7間公司和中國航空發動機集團屬下的8間公司，亦包括香港政府飛行服務隊。

美國商務部長羅斯稱，當局已確認這些公司與中俄軍方有聯繫，清單可以幫助美國公司篩選客戶中的「軍方終端用戶」。商務部指，美國公司向清單上的公司出售商品前，須獲聯邦政府許可。

原來支那Starbucks 坐喺喥開住Macbook 上網班友係請返嚟嘅打手，叫「氣氛組」，香港係咪一樣？

屌佢老味唔怪得啲撚屌坐成日咁on9

港共一定有用飛行服務隊做白手套採購敏感技術

老貓撈唔撈Starbucks 氣氛組打手？

好快支那好多嘢會失修，技術大落後，只要各國一直管制技術輸出就冚家剷

老貓打左支苗未？

老貓唔鍾意靚女架，佢口味獨特

鳳樓男客為撿回財物 意外墮樓跌落後巷

老貓未上水，好大機會係佢

rip

老貓staff?

係巴士站等車，但架巴士直接飛站

RIP

12點唔見人，rip 機會大

凍rip咗

冶喪委員會？

[感謝黨]女童注射支產武肺疫苗後雙手半癱瘓

老貓打完支苗變左霍金

唔通老貓真係墮咗樓

very cold

冬眠need

y still alive

u day day 冬眠，can sleep forever

著多兩條虧佬褲

今日得 60宗，老貓 mask crab

一啲都唔cold, 仲覺得有啲hot

The shop gives you a discount if you buy two blouses. It offers a forty percent discount on all down jackets. There's a fifty percent discount on the white puffer jackets until the end of the month. University students get a fifteen percent discount on long-sleeved turtleneck t-shirts. The price of these turtleneck t-shirts without discount is around four hundred dollars. The price with discount is only three hundred and thirty dollars. The discount applies only to university students. Hollister and Zara are giving discounts of up to thirty five percent on all hoodies for men and women. I bought a pair of swim trunks at a huge discount.

no 羊EC

@fever

支肺soon

今晚係私煙回魂夜，你有咩想同佢講

老貓買咗咩禮物？

支那麥當勞推出午餐肉+曲奇碎漢堡包

老貓嬲緊上唔到大陸食

老貓肯定又改圖

牙中神秘三角地帶

夠哂了解老貓

今晚係私煙回魂夜，你有咩想同佢講

老貓你有咩野今晚講晒好，以後無機會啦

老貓打算跟埋落去

老貓點睇蓋清this post

點睇TVB搞衝上雲霄大選 有數以百計空姐空少機司報名

老貓有冇試過等

老貓is bad guy

老貓點睇

香港疫情下失業率創16年新高，根據統計處季度的住戶中入收入調查得知，今年第3季的家庭入息中位數為33,700港元，較去年同期的35,800港元減少2100港元收入，是香港過去10年首次家庭收入下跌，惟綜合物價指數則由去年110.1上升至110.9，反映收入下降的同時，基層市民應付的物價不跌反升，生活更加艱難。

會forever

有老綜 唔怕

供樓中 ifc

政府財赤呀，傻貓仲信政府

開源節流, 加消費稅, 減老綜

老貓雙輸

rich抄家不是夢

葉劉：在中央的協助下，港府可將「不可行變成可行」。

老貓又偷偷J孽瘤

佢唔知港共冇下限，cut老綜，加狗人工，邊個食老綜反對TG對付，直送支那電擊

100% 老貓

老貓聖誔要咩禮物？出黎交換OK？

除夕天文台暫料跌至10°C

can u see the 1st sun rise?

老貓可以試吓用 mask crab 造被保暖

U 會凍rip

醫管局:李偲嫣夫婦檢測結果曾呈陰性 疑因電腦系統故障未能發放短訊通知

老貓點睇私煙瓜柴賴IT

it為民除害is very good

老貓點睇HA話電腦故障，你女神C煙死都唔知自己陽性

醫管局:李偲嫣夫婦檢測結果曾呈陰性 疑因電腦系統故障未能發放短訊通知

Season's greetings! Wishing you a season full of Yuletide cheer! May the beauty of the vacation warm your spirit!

Yuletide greetings! Wishing you a holiday season full of warmth, love and family!

Happy holidays! Wishing you a new year full of peace and joy!

To me, you shine brighter than the star on top of the Christmas tree!

I'm considering getting a temporary job in The Four Seasons, Tokyo in January or February because I'm interested in working there temporarily. It'll expand my vocabulary and I'm sure it'll be an extraordinary experience. My friends Isaac and Tiera who are vegetarians love to eat coconuts and shea butter in Malaysia and Honolulu. Isaac lives in Cochrane Street whereas Tiera lives in Clovelly Court. They're gonna print off a copy of their visas and the score of Tchaikovsky concerto for piccolo teaching.

coffee 快work

有線 中共將取消 區議會117席 選特首投票權

老貓點睇支共肉酸到咁樣樣 搲爛塊面 扮都唔扮

Ur duty

1. 唔識用電腦 or 唔識用 lihkg 睇圖
2. 隻眼有事

老貓 you teach him 1& 2, 而 3 就

and you 都有 post 圖, but you no respond
老貓 may be 認知障礙

[求助] 呀哥隱青左好多年, 點幫佢?

老貓want 唔want 有錦嘅細佬
唔洗靠老綜都有money use

老貓點睇

★變種病毒】居英台夫婦在家工作一年無與外人接觸 長戴口罩狂用消毒紙巾做足防疫措施仍染疫

老貓你都知長stay home are very danger

no watch ttb

老貓見圖唔打J
肯定中左武漢肺炎

［01獨家］人大正處理區議員問題，料DQ大批議員後再直接委任，不作任何補選！

似

肺炎病毒上腦，神經失調無法打J

老貓點睇BTC又升返上18萬港紙1粒, 下個月分分鐘過20萬

老貓肯定die soon

100%

生果報都知

有圖為證

呢幾張圖就可以知道老貓係點

其實佢成日J大波驊

覺得游係G

G worm confirmed

100% TBB fans，洗完iPad 第一個重裝app係Mytbb super

加埋以前自認支鬼

強烈建議治喪委員會放依幾幅圖去老貓墓碑

老貓你有冇畀家用

子女搬走拒畀家用︰我無食佢用佢 網民籲盡孝道︰畀得到係福氣

老貓只會學支鬼「啃老」

淘寶開心share：淘了8500w即熱式熱水爐，八百幾人仔，平靚正

老貓buy 唔buy, 沖涼唔洗玩生死時速

我大陸間屋以前有裝， 不過冬天真係唔用得， 一用就會屋跳制，最後用返儲水式

支那最好用管道煤氣即熱爐，如果有管道煤氣嘅話，冇電經常發生，冇煤氣機會細

老貓好少沖涼，最近呢個星期咁凍佢都冇沖過，no urgent need

港樓有三相電就即熱爐好過煤氣，平啲仲唔使打開窗，雖則話煤氣即熱爐家陣都唔靠室內空氣，漏氣會喺管道散，不過煤氣公司師傅都係話有窗打開條罅，冇就抽氣

之前間屋用煤氣熱水爐，而家用電

煮食爐就明火好，去朋友屋企用電磁爐，拎起隻鑊耐會熄火，冇得打側隻鑊用鑊邊炒，所謂鑊氣係掉落去嗰一吓，控制火力麻煩，冇得睇

杜汶澤屌電磁爐唔係冇原因，不過費用平過煤氣

老貓點睇？

中產湧美資行 開離岸戶口 部份滙豐客過檔花旗

老貓沖涼使用支鬼電熱水爐示意圖

老貓聽晚平安夜會去邊道CALL G？

老貓點睇周柏豪

老貓捱唔捱得過呢關？

出現了！下星期市區跌至8度！！

天文台經常報大數，老貓分分鐘中伏，到時香港得2，3度

老貓有冇睇Netflix? 呢排D日韓劇都唔錯幾好睇

RIP?

老貓被人屌得多用支鬼01 source，轉用TBB news

★內褲特工】俄羅斯特工：毒藥放在對方（俄羅斯反對派領袖）底褲內！

《老貓治喪委員會》ready

User_ 遺照，凍rip鳥

#3

★內褲特工】俄羅斯特工：毒藥放在對方（俄羅斯反對派領袖）底褲內！

12:40 冇上水，呢鑊唔係講笑

有冇人知老貓去咗邊間醫院？

今日50人名單內

cold

vicf

以為U rip咗

ssp yoyo診所

最近想睇下d 節目MC絲腳板難過登天

老貓點睇生果報都引用你張「Hi我係支鬼呀屌」嘅圖，佢打咗格仔遮咗U個膠名

1478 change to泡泡馬達 好唔好

Motor

老貓有冇用熱水爐沖涼？ 電定煤氣？ 係電嘅話係即熱定儲水式？

same IFC

老貓點睇京東健康

元旦日8度 點睇

不健康

too high

市值就快追到老母，亂倫咁

#380 ~ #383, 已經有張預測圖

地下天文台準過天文台 仲養班垃圾

me

實際可能得4、5度，呢張圖咁

1945年 巨乳巴士（德軍坦克）凍到全軍覆沒

巨之前世今生

老貓打唔打算報讀？

(突發) 何君堯成立 「國家安全教育中心」

請勿造謠

京東健康好似以前 幣少推介隻 瑞聲科技咁，記得又係日日升，一陣跌到pk冇人買

天氣一凍，老貓肯定鳩縮結冰變脆，need閪

建議老貓買定福爾馬琳浸住小寶貝，以免跌碎咗，欲哭無淚

老貓點睇 hk yes IT

【創新科技城市】政府破天荒舉行網上除夕倒數

You are lamp, won’t drop 到pk

上年大抽獎咁

gas

點解冇人中獎咁既

自從Ant俾支那bam左後，好少見岑

仲以為你用緊柴火煲水沖涼

好耐以前中電 同gas搶客，特價mom買的

老貓又去返08年咁，一路睇一路出POST講好有立體感，我係中國人呀！ HI

咁就好啲，最多漏煤氣啫，以為U用淘佬呢隻

《香港01》母公司 要出售影院平台業務 套現還債

老貓你支那01打手份糧

立場新聞係咪痴線 張相好有Feel

老貓有冇J佢

he meant 死氣喉 gas，好快中毒死

your home

4 mon full of 支product

me never 淘佬

C煙回魂夜

is u

老貓點睇公海好多POST講賣樓移民？

你成個人都係支product

房屋台話 支治香港係天堂喎

please see #366

老貓有冇抽盲盒

支 0 露波 lar

老貓 J

no

old woman

only know 盲俠

老貓: I am black gas stone, 實抽唔中想要嘅嘢, 留嚟去SSP call Yoyo 更happy

Who

Yes. I know you like

coffee 以為有冇J過 陳立品？

老貓點睇京東健康就快穿200

IT=??

滙豐旗下快速支付系統PayMe今早起無法使用，滙豐發言人表示，由於系統發生故障，留意到有部分PayMe用戶在登入或使用PayMe時會出現間歇性連接問題。該行對客戶造成不便致歉，服務將盡快回復正常。

5仔戶口無晒錢，想PAY都無money
老貓。。。。救。。。。救。。。。我。。。。

hk no IT

凍結全部AC

有冇老貓集團？

老貓用開支銀驚唔驚有一日會RESET TO 0

有 4獸集團

i have citibank AC

your money is in bank of chi na

老貓點睇柒婆又6點出留扑咪，小心唔好J到出血，天氣凍

But no money

老貓: very chill J完陳肇始J柒婆

之後7點再J新聞聯播，唔怪得成個下午又潛水去sleep

[多圖]痴撚線，勁撚大波聖誕女郎

好驚老貓頂唔蒲

老貓有邊日頂到？ day day rip

老貓must watch and

老貓點睇

消息：2019年政策介入前香港貧窮人口達149.1萬人 創2009年新高

老貓 very proud to be poor， no need 扶貧

老貓???

大家要知道，連登係有一班人有嚴重反社會人格兼極度憤世嫉俗

Exact7ly 就係老貓

4 Mon dream

達豪集中營倖存者伯納德·馬克思：在集中營中，我們被迫修路，有時在炎熱的天氣裡還扛著石頭。 這是艱苦的工作，實際上以另一種方式殺死了您。 納粹使用口號“勞動帶來自由”來粉飾這種艱苦的工作，但實際上，集中營的真實情況是“勞動終結了你”。 與將人們送入毒氣室殺死相比，這種方法根本無法提供任何食物，因此您將繼續努力工作並遭受酷刑甚至死亡。

你太evil

老貓點解成日睇集中營news

老貓點睇呢個reply

有無人覺得有啲人無錯係講緊廣東話，但聽落就好un耳

CC台有人叫老貓做「腦波魔」

★本港貧窮人口達149萬人 創11年新高

鐘意睇呢d 酷刑生活文章

庾 post又升返上嚟

蓋：

勁過tsla

Not my post

【女優群組？】惠比壽麝香葡萄確診 三上悠亞曾除罩練習

dont believe

★Why Lihkg仔買樓 永遠唔會care發展商黃or藍？食肆 傳媒就要用釐等去秤？

老貓住公屋 = 信政府唔怕 = 藍？

原片?

老貓平安夜rip?

老貓今晚有咩活動

9歲小男孩因媽媽不買Apple Watch給他，自己創業一年賺46萬

老貓點睇？

Ifanfog

重點係，9歲細路掘嘅錢都多過老貓

老貓就有用，我哋唔會用

港鐵明年1月23日起接受支付寶二維碼入出閘

已經無搭好耐，因為無返工

乙明邨明恩樓住戶今晨6時起需出示檢測證明 否則或罰款5,000元

老貓無拎証明搞到平安夜都流落街頭，公屋又然

睇柒婆打J all night

去完灣仔做啲嘢，改去碼頭搭天星小輪，竟然只係2.7 過海交通工具可能最平係佢，唔計用廢老證嗰啲

我以前係中環灣仔返工，放工一定係坐叮叮轉小輪，一邊聽歌當收工娛樂

呢轉去老尖得11個客計埋我，3條嘢唔夠收入，真係唔知佢點經營？

公共事業點都有政府撐會好D，其他服務業先係重災區，我有個朋友又係幾個月前無野做，佢老婆做美容公司又做埋今個月執，2公婆無晒收入，仲有細路好細個

撈住foodpanda 嗰啲先，我住嗰度早午晚都好多人叫外賣，我估請嘅人多

聽聞都少左好多錢，因為多人爭，做外埋都難撈

今日好熱吓，老貓可能都係話cold

家陣冇辦法，地盤都好多釘板佬開唔足工，仲減咗人工，一個月開得十日工嘅都有

所以講未雨綢繆真係好重要，唔係就好似老貓咁日日食糯米卷，要去撐狗先食到燒味飯盒

連登硬係有班ON9成日話唔覺香港經濟好差 失業果D都係抵死行業

其實出年係咪會多人 失業 到仆街 ?

理財嘅嘢靠自己體會，學校冇得教，商業社會宣傳消費主義，超前消費，好多人洗咗腦搞到冇乜積蓄，冇得撈時就愁

Yup, very hot

嗰啲係中學生嚟，連登仔叻9up， 睇老貓就知

過埋12月成個中環會有大量巨鋪退租
周街吉鋪都話經濟好好對自己冇影響 只係少部份SALES影響

連登鳩up吓，個個話fg 5萬起，點知人間煙火。
其實我都唔係太知

(突發) 林鄭月娥到乙明邨明恩樓視察

政府? 不過我估下年就cut 畢直，政府批錢一年年，批左錢一定用晒，仲要用突是常識

呢條撚屌 自稱廿歲鬆D月入58K 中學畢業遇貴人睇起帶佢做IBANK
話最近睇樓比業主瘋狂加價 比人問兩問就話本身用財技已經買左3層樓
一層半山 人地叫佢證明乜都證唔到

好多業主開始反價

半公營機構

今年有幾十間持牌機構還返D證券牌期貨牌比政府 史上最多
條撚屌仲話金融業好好景~

連登本來鳩噏論壇，呢個post除老貓外其他人講嘢算最老實

以前做建築真係識好多有錢佬個仔，成日同佢地出黎玩，落club搵女玩到無日無夜。
大多有個共同點，佢地生活圈子其實好細，因為個個身邊都係専業人士，問野打個電話個個朋友都係律司
買野個個sale上門睇sample, 衫，鞋，車都有人送上門。
返工就係老豆間公司，job就日日都有得做
如果後生一輩，跟本好難接觸到街外人，有次去個新場玩，連睇場都照屌都未撚死過咁

美資離場時間問題，冇生水靠支鬼塘水滾塘魚，只會細路仔玩賓周，越玩越縮，睇多兩年就見到

連登最多吹水怪，同以前屈機男一樣

琴日記者會話整電子針卡, 今日就搵乙明嚟攪, show 檢測證明
成條路都係舖去 健康碼

老貓仲日日信政府老綜公屋
害死好多細蚊仔

老貓根本就係五毛扮黃

香港地真係好多揸車嘅冇品，坐架巴士，對頭車路，個benz 停喺度等路邊落客位泊車入商場，巴士佬響咗吓鞍，唔係大聲，條撚屌伸個頭口噏噏，跟住打死火燈慢慢行，根本撩交打，巴士佬可能見慣都由鳩佢

老貓連黃都無扮過，吓吓咩人都need die

反社會人格？

老貓今晚去老尖free 乞可以搵到餐吃

回暖先RIP？

中肺炎

老貓平安夜有咩玩

同cin睇直播

十二點半no show

召喚治喪委員會

你有個分身成日say gogogo

need fire

馬雲 ：兆專打靶jpg soon

4獸又say rich最惡

你睇咩

xvideos 今晚server維修，直到聽朝6點

老貓，你日日喺屋企上鹹網，你父母知唔知

ipad+廁所

小心武漢肺炎由屎渠傳播

24小時廁所?

老貓係咪偷偷入左9988 call?人少少認左佢

老貓still stay新屋嶺？

以前平安夜d $30睇到笑戲院 下午已經企位

老貓打J好快，喺iPad 搵張孽瘤大波圖，十零秒搞掂，仲快過痾尿

幾時?邊一年?

阿里巴巴被立案調查 傳馬雲已被告知不許出境

你去油麻地戲院睇三級片，唔係一張飛睇全日嘅咩？

老貓，聖誕快樂

老貓表示

老貓U睇吓4獸幾有心，聖誕節搵定張新嘅J圖比你，係咪老友先會咁？

EC xmas look

財經台today

似係買咗1478

no

is 巴巴

鄭少秋is 爸爸 in 大時代

阿里巴巴被立案調查 傳馬雲已被告知不許出境

#33 老貓staff?

劉松仁：比次 機會..老細...老細...

巴士伯伯除口罩狂咳 乘客勸戴好遭爆粗辱罵 車長企硬唔開車獲讚

老貓你份人咁燈，點解唔襯聖誕出去扮燈飾賺外快呢？

「戴口罩能變好看」研究證實了：長越醜越加分 殘酷原因曝光

老貓買咁多口罩原來咁解

not me

gif 已公海化

vicf

【口罩廠悲歌】200間香港口罩廠爭食 存貨5000萬個走投無路近半廠3個月內結業

點睇馬雲主動送阿里比共產黨 習近平都唔肯放過佢

政府衛生署最近成日出現既庾慧玲醫生算唔算證明戴口罩變靚女

遲d到地主

in this post only u j her

btw 庾醫生 not 衞生署

no wear絲

老貓點睇

屌那星 Kelvina Chung對波大到就黎跌

vicf又不願面對

The shop gives you a discount if you buy two pairs of swim shorts. It offers a fifty percent discount on the white puffer jackets. There's a forty percent discount on all down coats until the end of the month. University students get fifteen percent discounts on long-sleeved turtleneck t-shirts and blouses. The prices of these t-shirts and blouses without discounts are around three hundred dollars. The prices with discounts are only two hundred and thirty dollars. The discounts apply to only university students. Hollister and Zara are giving discounts of up to thirty percent on all hoodies for men and women. I purchased a pair of swim trunks at a deep discount.

老貓又推扯旗2

★香港第一位 女巴士司機原來係OL

巴膠

第一個女巴膠

巨乳可以收皮

★香港第一位 女巴士司機原來係OL

一次滿足晒老貓三個願望

Ur company

老貓之前係鐵膠出火車 post, 依家成日 post bus
係咪轉咗做全職巴士迷

u are ttb膠

why U 成日睇巴士相關嘅嘢？

巴膠confirmed

老貓每個鐘都開膠post

★羅致光：貧窮人口精確數字係"64"萬！！！

老貓100%巴膠 and 100%鐵膠

老貓連牙婆都唔放過？

咁好景，應該永續virus

老貓今晚咁樣出街，各位絲打小心

老貓不嬲都淨係好牙婆

rich

蓋清靠努力工作

Rich

我分2次出糧 呢筆計埋雙糧 仲有筆4萬用離岸銀行月尾出

老貓連精蟲都唔夠一萬

老貓使唔使我請你叫雞.

老貓簡好咗邊個陪你過聖誕未
屍嫣, 柒娥, 大波華, 葡萄姐姐, 鼠王定其他

老貓, 比個機會你rich 過我

Rich need die, 所以u will die soon

Office 換水，就好似捉象棋

老貓點睇#14 叫IT 換水

老貓點睇＃18

★羅致光：貧窮人口精確數字係"64"萬！！！

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Zara gives you a discount if you spend over five hundred dollars in a single transaction. Hollister is offering a discount of forty percent on all black puffer jackets. Zara is also giving a twenty percent discount on the red hoodies for men until the end of the week. There's a fifty percent discount on the white down coats. There are also discounts of up to forty percent on all swimming trunks, swim briefs, bathing suits, bikinis and tankinis until the end of next month. Students receive a fifteen percent discount on the denim jackets. University students also get discounts of thirty percent on all long-sleeved turtleneck t-shirts and crew neck t-shirts until the end of February. The price of the navy blue turtleneck t-shirts without discount is around three hundred and eighty dollars. The price with discount is only three hundred dollars. The prices of the denim jackets without discounts are four hundred to five hundred dollars. The prices with discounts are only three hundred and fifty to four hundred and twenty dollars. The discounts apply to only students. Zara is offering discounts of up to forty percent on down coats, leather coats, chinos and high heels until the end of January. Hollister is also giving a ten percent discount on the slim fit chinos. Nike and Adidas are giving discounts of fifty percent on all basketball sneakers (trainers). I bought a pair of beige chinos, a pair of red chinos, a long-sleeved V-neck t-shirt, a gray sweatshirt and a white quilted jacket at big discounts. My cousin also purchased a pair of mom shorts at a huge discount.

黑絲 紅唇 白滑 大波 港女 挑逗

Pornhub員工1天要看1200部影片 身心崩潰離職

老貓do 唔do

唔好再睇啦

老貓不舉, 諗住睇扯旗易會易啲扯旗

［無圖］大波 長腿 聖誕味 流出

老貓又有得J

［無圖］大波 長腿 聖誕味 流出

老貓

Netflix有咩好睇？

老貓今晚有冇街去？

老貓今晚要 X 10

老貓公認煩膠

屌你老母
老貓我今日就同你做忌
我要你過唔撚到聖誕

vicf die soon

巨

老貓冇出街？

u die soon

老貓做緊咩

XVIDEO

老貓 J 到虛脫 RIP

屌佢專門訪問大波嘅

[拋磚] 攞你手機啲腳圖出嚟

老貓your staff

買完router後

聖誕節醒啲正常嘢你睇都負皮me

is 游g

Stop侮辱女性

打左底

日日買router 咩？ 買完壞咗再買都幾年啦

老貓U經常去深水埗搵yoyo, 遲早中支肺炎

佢use 支那router day day 壞

地產狗：香港人需要日日買樓

更何況router,要每4小時換一部，day day non stop setting & test

U所以就日日淘佬買屎為router?

Vicf 驚唔驚 瓜左會去一個叫 “router地獄” （新開層數）

所有鬼魂不停 setup..test...setup...test.........loop（vpn 、router.....)

直至宇宙再大爆炸為止

老貓用支製 router，又上支鬼網，router chur 死，所以先要每4小時換一部

router地獄

U 驚唔驚瓜咗去 “香港腳地獄”

所有鬼魂不停叫 u 奶呀奶呀奶呀

直至宇宙大爆炸為止

老貓落地獄，有得揀會揀不停奶人哋香港腳，定係不停俾人奶腳？

cp 個mouth大到

闊到

U 會去「巴士地獄」，不停屌死氣喉

好明顯係笑鳩緊老貓

老貓個on9仔又出公海柒，哈哈哈。。。

巨X：

老貓: 奶呀奶呀

如果申請公屋，居屋……要宣誓

老貓開拓好自愚風潮，煽動他人仇恨國家，一定會cut老綜、收公屋

no feet

only 開拓gif 風潮

老貓點睇有連登仔被 25 報國安？

have ball gap

btw, bigger than yau a lot

下個應該會係老貓, 好自愚可以塔

自備紙帽

供出4獸

Free

一邊都大過游g兩隻奶加埋

似，佢得罪人多，稱呼人少，公海都知

Why U 經常針對VicF

話時話, 亞東哥好似幾日冇上o黎?

老貓欺善怕惡, 唔敢惹你同蓋, 典型支鬼作風

u 原來時刻 ready 俾人塔？

荃灣巴士上拍9歲女童腳部 警擒32歲戀腳男

老貓遺禍人間

100%

老貓搞壞社會風氣,

★膽小勿入！崩潰的樓市！

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#4

全世界都知老貓燈

leader of 4 mon

送中？

Y u so evil? Always 想人地送中

係咪u25佢

Why U so evil?

u 又播毒，u 為咗見庾會去到幾盡

東哥可能忘住食女, 過兩日返o黎會狙擊U

忙*

BNO 又變plan

4獸need 全族go

現在d 飲菲傭奶大的人，其實點移民，倚靠性咁重

97前嗰班真係勁好多，話走就走

none of your business

老貓，你幫4獸打工，我哋幫你申請working visa

cc台 business

老貓覺唔覺4獸係你最好嘅朋友，聖誕節仲陪你

no

is danger ppl

me always照顧你

沒有4 mon的照顧 老貓早就玩完

agger

U想唔想去英國？

而家啲日牌口罩一般幾錢個
我用死某一款都冇格價 仲係賣緊兩蚊個平均

點都2蚊以上，算平，日製嘅唔止

巴士佬口罩都要2蚊個

Japan only

英國得朱古力最叻

用死一個一個用一年

牙東仔 治喪委員會ready

Evil

老貓閱讀障礙？

驗眼

智力缺陷

no

要好似 睇預言書咁睇

your c eye?

死氣喉塞c eye 狂泵，好似係德軍人體實驗做過

老貓每日膠post

★乙明邨】香港私樓會否逐戶拍門強制檢測？

so evil

U試過？

老貓膠post

★阿里巴巴之後，next target 會邊隻？

巨X 194X年 試過

老貓，樂觀蛇又袋錢落U袋

透過個人努力改變人生？

he j too much

no problem

去到英國請烏傭

一蚊幾毫嘅差別就無謂搞，最緊要隻罩係堅嘅有保障
而且又唔係等果一蚊幾毫開飯，一間貪平買咗老翻仲衰

老貓，咪話唔益你

老貓啲口罩蟹貨夠用到 2047

佢果啲支制口罩比狗戴，一間戴到真。RIP

口罩都仲有百幾個 有排唔使買，搞咁耐疫情，消耗咗2百個到，已經用一次丟一個，用十分鐘都掉

same here

連埋另外未開嘅可重用口罩、豬咀 + 濾咀，夠用到 2024

me淨係台製口罩都夠全家用到出年4月，仲未計啲雜嘜嘢

少咗出街好難用到多，我ceo直情成十日冇出去，我落街買餸一買就兩三日咁買 然後自己煮，食店未收六點都係一星期去一次左右，而家直情唔使去

好想去日本就真嘅 咁就一年有多，上次係舊年11月去嘅

冇得幫老貓喺日本影啲巴士比佢J

而家唯有朝早開電視睇YouTube 嘅Rambalac 嘅日本walking vedio，當去咗

metoo
plan 咗2個日本trip 仲未有機會用
不過放假無嘢做又想plan 定第日行程

最新嘅

話說冇乜出街之下，幫襯amazon頻率高咗好多，hktvmall就冇乜分別，家陣樓下附近有提貨點，我直情係落去買日本雞蛋，2盒48蚊，同日本生果，即時比錢好過撳app

老貓係咪淘佬多咗？

Amazon 一早 full of 支spy

Vicf 別想逃走

”日本字“包裝

偽日牌支貨

救救mask

JUST LIKE U 偽日本，真支鬼

Windows 10內建chkdsk令電腦死機

Windows 10 出現了一個重大的 Bug。稍微懂一點電腦的用戶亦相當容易觸發。據報導發現用戶只要在管理員權限下開啟終端機並輸入檢查硬碟指令「 chkdsk c: /f」便會立即死機，顯示「NTFS FILE SYSTEM 錯誤」並出現 BSoD 藍色畫面，而嚴重者甚至會令系統資料損毀。

下次

format c: 不單不能洗機，還會令HD充滿AV

係咪 set 錯咗 chkdsk.exe 去 format.exe

又強制restart

半夜3點強制restart

救。。。救。。。救我

似

印度佬不嬲 求其

may be C煙上身your pc

老貓想呃你送部機比佢

老貓用緊邊間廠機

老貓食咩聖誕大餐

聖誕節仲掛住Windows 10
老貓

佢就係啱先自己中咗伏，restore 完就上水

淘佬先會

老貓聖誕去邊到cow女

★阿里巴巴遭到調查，市場憂慮京東是下一家被打壓對象

一個二個都提1478

老貓 must 註銷手上嘅股份，1478 先會升得返上去以前高位

not me

is unwire d 女

老貓惱羞成怒負皮me 被人揭發

老貓聖誕節有冇同女仔行街

老貓又要訓到自然死喇

老貓咁多年唔知有冇食過聖誕大餐？

原來禽日成日都未睇過電話，very busy for fun

跨年晚會大家睇湖南衛視定江蘇衛視？

老貓會睇邊個台？

老貓點睇bitcoin令朝升穿過2萬5美元?

老貓會話watch XVideos ,其實睇湖南衛視

12點 no show，老貓 j 到死咗

老貓平時身體咁弱,其實吹下風扇都會rip

不嬲從未食過

no feel

bitcoin正在下一盤好的trap

原來好多Lihkg仔買左阿里巴巴

星期一ifc 爆滿sure

u 有冇去炒籌？

老貓睇下人地玩結他條條片VIEW數都幾千萬, 起碼賺過百萬落袋, 但都要唔再拍幾年去讀IT, 証明IT IS VERY GOOD THINGS

巨X分身？

點先買到德國股票？

HOW ABOUT 1478?

你係咪同c永青一樣 人地同你講聖誕快樂 你就屌人地老母？

Becoz u are 支那人, 洋鬼子嘅節日唔啱你過

佢只慶祝毛誕

原來連登好多大陸仔 唔係香港出世

老貓點睇公海又有人單打你？

I thoroughly recommend reading "Turtles and Tortoises" at leisure. It's a fascinating guide to turtles and tortoises written by Tiera Gomez, Selena Skovbye, James Riley, Eleanor Jones, Eleanor Johansson, Scarlett Aguilera, Christina Riley, Tito Jones, Jeremy Johansson, Dua Grace Moretz, Chloe Lipa, Craig Riley, Leonardo Gordon-Levitt, Joseph DiCaprio, Celine Bernstein, Susannah da Vinci, Zooey Lavigne, Avril Deschanel, Isaac Jones, James Deschanel, Seven-Eleven and the property developer.

i am not 耶撚

老貓有冇食過毛誕大餐？

點睇政府真係放棄年青人

★完全放棄年青人！機構決全力支廢老創業！試行在商場營運咖啡亭。

4 Mon day day eat

毛Fans

以前土瓜灣近天光道有一間銀官餐廳，全廢老伙記

細到不會倒下

老貓每朝小便都會望望自己，同自己講 small is good

馬雲too big to cut

老貓非常25，we 日日都提醒關注 u 嘅健康，陪 u 傾計，又介紹女 u j

牙東囝咁耐上水，老貓就一啲關心都冇

咁耐冇上水

bitcoin

14日隔離

要wait 14日

老貓購入1478 gif

老貓點睇人做 IT，day day 袋住人工用公司電腦掘 bitcoin 發達，u 就撈到咬老綜為生？

work is good！

明白, U鄉下陸豐唔過聖誕節

老貓點睇收樓女郎帶你上樓 一入屋就除鞋show黑絲腳

老貓住公屋，收樓 is like this

搞完巴巴 又搞茅台

遲早一定搞 田土廳 班list

poor first

搞你多d啦，無水綜援都無錢俾

老貓點睇個reply

到底香港係咪咁多人都咁高人工？

#251 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

講黎講去都係出現金，心諗個個連登專業人士都俾人制裁咩

連登仔話ibanker都出現金

要睇公司報稅有冇篤你條數去稅局，有都無得走，如果佢話花紅就另計

無聊埋單，原來每年飲咖啡都用左成皮野

花紅都要交稅，唔係咩

公司冇報稅 我當海外收入

花紅係另計，即係好似股息咁，你交過股息稅？好多有錢佬都係用花紅避稅

【恐怖意外】20歲少女散步慘遭10隻流浪狗撕咬 全身多處被咬面目全非眼球外露

以前做地盤成日要入村，試過俾幾十隻狗圍，好彩岩岩有村民行過，唔係死左都似

除返一年，唔係好多姐

花紅緊係計 不過我用間公司係香港冇登記 冇營業當左海外收入

有個自稱22歲 話自己天生好識做生意 而家一個月賺50－100萬 仲話香港有大量人都好似佢咁

連登通常鬥吹

一個月執50-100萬，錦香港人就唔洗仇夠唔夠錢移民啦

老貓唔升級, 已被支鬼入侵, die soon

【翻牆問答】半島電視台記者被遙距監聽 揭iMessage漏洞

問：加拿大多倫多大學公民實驗室（Citizen Lab），最近公布了半島電視台（Al Jazeera）多名記者及行政人員的iPhone被隔空入侵，事件與沙特阿拉伯和阿聯酋政府的黑客有關。iPhone一向比較難入侵，或很多時入侵，都要透過USB連接線才能夠實現，為何這次半島電視台記者，遭到iMessage的入侵？

李建軍：其實iMessage是iOS和Mac作業系統的漏洞之源，因為iMessage功能強大，但處理字元的方式有漏洞，因此，之前不少困擾iPhone的病毒，都是與iMessage有關。協助沙特和阿聯酋政府開發入侵軟件的公司，利用iMessage的信息作為跳板，完全不令人感到意外。

而iMessage比較麻煩在於，iMessage同時負起iPhone接收短信的工作，是作業系統的一部分，因此你不能夠刪除iMessage，只能關閉iMessage功能。但如果有關攻擊以短信方式進行，也一樣行得通，因此，這個漏洞，尤其令人困擾。

問：要解決這個保安問題，會不會像iPhone A10晶片，或Mac機上T2保安晶片問題一樣，是沒有任何解決方案？

李建軍：這不用擔心，因為這次並非硬件問題，而是作業系統問題，因此蘋果在iOS 14上已經解決，因此，只要將iOS升級到14版，就不會再受困擾。只不過，如果你的iPhone太舊款，不能夠升級至iOS 14的話，你就只能換機解決。因為太舊款的處理器晶片，並不能夠順暢執行新的iOS。換言之，iPhone 6S，或第五代iPad之後機種都無問題。近五年推出的iOS設備，都應該可以透過升級至iOS 14去解除這個威脅。

問：如果iPhone或iPad都可以入侵，那會不會對Mac同時構成威脅，因為iMessage不單可以用於iPhone，亦可以用於Mac？

李建軍：加拿大公民實驗室並無研究能否可入侵於Mac，但由於Mac OS與iOS的相似性，所以理論上是做得到。特別現時有使用蘋果自行研發中央處理器晶片的Mac，可以直接執行iOS的程式，理論上，iPhone或iPad上有的病毒，都會在Mac上有問題。

要解決Mac可能出現的威脅，最有效方法，當然升級到Mac OS 11，而Mac OS 11，正正是iOS 14的相對應版本。相信如果你升級到Mac OS 11，大致上解決了問題。當然，同樣地，如果你的Mac機太舊，無法升級到Mac OS 11，當然也應該換機。換言之，如果你的Mac比2013還早的，都應該要更換，只不過，還有多少2013年出廠的Mac在運行，那是另一個問題。

問：iMessage作為文字即時信息軟件都可以被用作入侵跳板，那為何像Signal、WhatsApp、Telegram之類就沒有成為黑客的跳板？

李建軍：在iOS架構內，除非由蘋果公司研發，並且屬於作業系統一部分的軟件，否則大部分軟件都無法操縱作業系統的核心部分，這與Android的理念不同。 基本上，若非蘋果公司的自家軟件，不可能直接觸碰一些敏感部分，更不要說成為入侵跳板，這也是為何Signal之類軟件仍然十分之有競爭力，除了因為iMessage只能在蘋果的系統執行外，由安全角度，其他公司的同類軟件，相反顯得更安全，有時候，軟件與作業系統高度整合，並不見得一定是一件好事來。

問：其實由政府資助的黑客，是不是會比一般黑客有更強大的技術能力？

李建軍：這肯定，因為政府有更雄厚的資金資助黑客，黑客為特定目標而進行攻擊，並非為了偷竊而進行攻擊，策略和水平是兩回事。而對中國的聽眾，更加要小心中國政府的黑客，因為除了有特定公司協助開發軟件，中國有可能派出自己的研究人員去研發攻擊軟件。因此，時時更新作業系統，硬件不要等到太舊才更新，以及不要隨便亂收不明來歷的信息，都是每一個中國聽眾所必需，因為中國政府入侵異見人士系統的興趣，遠比任何一個國家的政府都大得多，而中國擁有的人員，以及願意合作的公司，亦比中東國家來得更加多。

據香港《蘋果日報》報道，這次iMessage出事，源於黑客利用iOS作業系統13.5.1及iPhone 11的保安漏洞，經iMessage送出黑客連結。可怕之處是即使用家不點擊，亦可作遙距監聽，監聽得來的訊息經歐洲各國雲端伺服器傳送，經一番追蹤，相信代號「君主國」（Monarchy）的黑客，背後應是沙特阿拉伯操縱；另一代號「鬼竄的鷹」（Sneaky Kestrel）應屬阿聯酋陣營。兩國與半島電視台所屬的卡塔爾是宿敵。蘋果公司回應「正在處理」，間接確認其事。

老貓膠post, 已狙擊

★ $80買滙豐慘d OR $300買阿里巴巴慘d?

牙東仔 只遺下以下金句

老貓very & evil

佢已進入

奧斯威辛集中營有冇無辜嘅公務員?

阿東哥頂唔住老貓膠力, 暫時退下火線休息

不過我o地仍然會狙擊老貓

老貓, 點解好自愚U話唔關U事, 但仍然有粒屌那星?

★支那好治癒gif貼圖區！（9）

有屌那星一定同老貓有關, popo夠料做老貓, 直送支那電擊

have been ios 14.3

U又話唔升級? not bug tester

老貓經常講一套，做一套
支那DNA

老貓請回答屌那星問題

頭先o係twitter望o下, 有人講起徐錦江以前係畫家o黎 估佢唔到

mad cat 係元祖

popo認屌那星塔人, U die soon

rambo電擊.gif

終於明白連仔唔鎖好自愚, 根本冇人留意換o左人開, 大家見到粒屌那星就當係老貓, 連仔避免新post冇o左屌那星o既話popo唔認得, 索性唔鎖post, 長期可以推番上頭頁, 老貓die soon鳥

U are the sole founder
Don’t lie

popo甲: 上愛民塔老貓
popo乙: 點認到人?
popo甲: 有粒屌那星就係佢啦, 使鳩認咩? 直接送支境電擊啦,on99

#10
好撚慘，乙明明恩樓班友要強制再驗多次

老貓，醒神呀！

dat ass & 大脾

佢係大陸讀藝術，9幾年成日係官塘撞到佢，佢真人真係好形

老貓有冇睇全民造星

又要問老貓點睇呢個論調

之前成日話香港人根本好有錢，有班人死都唔信，話全部都係大陸人

老貓又冬眠，sleep forever

牙東仔？

★生活不如意 中年男子跳海尋死失敗，被潔女工落水救起

no watch tv

似支g

似游g

老貓點睇bitcion又升穿埋2萬6上緊2萬7？

你屋企有冇tv

老貓點睇

聖誕女郎 （心心眼）

big trap

屌你，北条麻妃呀，支g

老貓唔屌唔鬆化

老貓仲自稱日本人，點知露底

老貓 亞博幾好住咁喎, warm 過你屋企啦, 又 free, 不如去住下

三餐有鰻魚飯/聖誕火雞食, 無限紙包飲品
播聖誕歌 派聖誕禮物, 仲有興趣班

香港近7000名武肺病人康復出院

老貓聖誕快樂

月入17,000元公屋男 手持10萬 望3年內財務自由

老貓點睇

老貓點睇今日26度

老貓 ：very cold

北条麻妃都唔識嘅滯留日本嘅支鬼就有佢份

佢冇拍bubigi AV

no watch

老貓點睇？

日捱14小時月入12萬｜紮根九龍城40年 58歲豬肉佬鍾情長揸︰$11買入兩萬股港交所，唔會放！

U are 支鬼，唔使掩飾

劉伯溫：富者一件不留（新版）

work hard = 發達

馬雲

持有滙豐班苦主又唔講

100%

佢咁啱講得出五十嵐，都係因為佢鍾意食五十嵐

小孩吵著要喝可樂遭父親拒絕 直言：沒錢為什麼把我生下來！

老貓到今日都仲問緊

★春水堂員工用湯鍋洗腳po上網被罵爆

老貓staff

4獸logic：rich天下無敵，冇人敢郁

老貓至愛

有 ★ Post

may be mad cat

Your staff 就your staff 喇，咪賴其他人

輪到 泡泡 打靶了

[泡泡瑪特] 新華社批盲盒消費：監管部門應進一步規範經營模式

Next is 1478

don't believe

99% ur staff

#屌那星 #腳

老貓open new post no lazy

開完post 記得執埋手尾先好過去

好治癒

遼寧開原狂漢街頭擸刀斬人 最少7死7傷

老貓驚唔驚比老母告

cant open

3 post /hr limited

upgrade收費會員 好平

Stop open other plastic / rubbish post

This post is more urgent

many space

聽日唔使用？

老貓開咁多膠post，緊係超過每粒鐘3個啦，嗱，呢個又狙擊咗佢

★又巴巴 又 泡泡 明天ifc會否塞爆？

老貓咪成日開膠plastic, 留返嚟開J慧中
你條撚樣聽朝實話cold 又遲起身

老貓睇吓人哋麵仔幾受女性歡迎

益老貓時間

呢條女親自落街買餸著得咁正，夠曬貼地，又pure 又 true

［無圖］條女個膊頭好橫

留意#19 #20 #21 reply

★又巴巴 又 泡泡 明天ifc會否塞爆？

老貓過年前先rip？

性格似老貓

月入17,000元公屋男 手持10萬 望3年內財務自由

不過佢月入0，同埋手持幾手1478蟹貨

呢個港大女仔條褲咁短凍親點算

應該啱老貓

呢條女親自落街買餸著得咁正，夠曬貼地，又pure 又 true

One more

老貓睇吓回覆 #8 , U到時等餓死

星象大師預言2021慘況：被喪屍統治

佢挨唔挨到去2021都成問題

老貓：

佢必定

泡泡比老貓吹到DROP TO 0, 而家又咪高IPO一個DOUBLE

老貓根本係燈神，黑氣石

足夠證據證明

同老母麵一樣都係燈，點解老貓唔再會受萬民景仰，KOL forward post。蘋果都唔搵老貓訪問？

支那都好癲 一下子話收水就收水 而家個餅咁大點樣散水

據報內地監管規範銀行攬存 不得與第三方互聯網平台合作吸存款

老貓只係公園廢老級別，冇訪問價值

老貓會唔會除夕夜 FREEZE THEN DIE

no urgent

★J慧中時間又到了！(178）

老貓，牙東哥回歸下期狙擊U鳥，U 太evil

老貓咪嚟嚟去去講rich all die, 冇其他

機會高

老貓治喪委員會嗰晚standby，隨時啟動

老貓，牙東仔已回歸，U係咪好驚

邊有U咁燈，5仔由26蚊比U燈上40

老貓搞掂埋呢喥啲手尾，no lazy